{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159647?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 보리수펜션"
    },
    "text": "このペンションはオーシャンビューの客室を提供します。 客室にはテラスとバーベキューが可能な施設があります。 予約の際、基準人数のみ決済でき、追加人数は当日現地にて追加決済しなければなりません。 最大人数を超えることはできません。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 バーベキューはキャンプガスウェーバーグリルをご利用いただけますし、単独バーベキュー場も予約可能です。 現地決済が必要で、キャンピング火鉢のレンタルも可能です。 幼児料金は7歳以下は10,000ウォン、8歳以上は20,000ウォンです。 料金には乳幼児を含み、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできません。 客室201号にはスパが完備されており、ビームプロジェクト、オーロラビーム、ワイヤレスBluetoothボードゲームも提供しています。 無料Wi-Fiが利用でき、ペットは同伴及び入室できません。 ペンションでは陶磁器体験も可能で、無料の朝食が提供されます。 朝食はトースト、目玉焼き、アイスコーヒーで構成され、状況に応じて変更されることがあります。 ただし、現場の状況によっては駐車できない場合があります。 チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室にはテラスとバーベキューが可能な施設があります。"
        },
        {
            "question": "予約の際に決済できるのは基準人数のみですか？",
            "answer": "はい、予約の際には基準人数のみ決済できます。追加人数は当日現地で追加決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのような設備を利用できますか？",
            "answer": "バーベキューはキャンプガスウェーバーグリルを利用できます。また、単独バーベキュー場も予約可能です。"
        },
        {
            "question": "現地での決済は必要ですか？",
            "answer": "はい、現地での決済が必要です。また、キャンピング火鉢のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児料金はどのくらいですか？",
            "answer": "幼児料金は7歳以下は10,000ウォン、8歳以上は20,000ウォンです。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室201号の特典は何ですか？",
            "answer": "客室201号にはスパが完備されており、ビームプロジェクト、オーロラビーム、ワイヤレスBluetoothボードゲームも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を体験できますか？",
            "answer": "ペンションでは陶磁器体験をすることができます。また、無料の朝食も提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容は何ですか？",
            "answer": "朝食はトースト、目玉焼き、アイスコーヒーで構成されていますが、状況に応じて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車できない場合があるのですか？",
            "answer": "はい、ただし現場の状況によっては駐車できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 504
    }
}